點先可以做到take care到佢可以俾佢依靠既男人？

同女朋友因爲咁而散左，想學識呢啲野之後追返佢，點先可以做到take care到佢可以俾佢依靠既男人？

有錢

佢搵你唔好嫌煩就得啦

錢，無錢真係無將來
乜都假

用佢嘅角度諗下需要一個怎樣的你。

但無錢係大罪